BE BLUE!~化身為青 近年最好睇嘅足球漫畫!

見好似未有人講 連登多唔多人有追緊？

女三終於開始接觸主角拉近關係

死疤狗 玩6秒反搶

有啲受個鬼佬影響，但仲未透露佢身份
不過佢啲前輩同教練好似仲係傾向踢穩守突擊 仲唔比新隊員上位

安娜BB 好正

皮已正

追左好多年
一路沒漢化接手
巴打係邊睇開？

漫畫人，最近更新好快，有時一次更3集

呢套真係幾好睇，熱血得黎又冇過度神化

推

做到第幾話而家

女三迷洋腸
雖則似大和撫子型

漫畫人更新到116畫

好熱血

有新漢化接左手...

係唔錯
逆轉監督都好睇

最真實嘅足球漫畫, 其他冇得比

化身為ching

days???

唔好侮辱足球好唔好?

Agger days賣基多過踢波 一場比賽得2頁係踢波 其他就係睇男主叫春 又話見到人努力自己都要加油 睇到想嘔

近年就一定係逆轉監督啦 個個角色都有啲故事 同埋都叫有啲特點嘅
be blue近排睇咗都唔錯 起碼真係似踢波先 又唔會太跨張
足騎都ok 就係主角踢職業賽個陣悶到冇睇
days就唔好提啦 個男主角on99咁 淨係識跑 踢咗幾個月波都唔識射(空門執雞唔計) 近期出嘅足球小將都好過佢好多

逆轉係比較出色
較寫實⋯而且男主果段故真係畫得好正
男主落場踢練習賽吊醒班友果段好經典
果種心up完全感同身受
足騎⋯看看就好了，離出色還差很多

days動畫睇左一集放棄 好撚gay

一定係逆轉監督